Täna kutsuti Aadu Aidu kohtu ette ja pärite ta käest need waese lapse Hans Mei kraamid ja wara jälle kätte mis 1881l a. 23 Now. No 6 all Woli kogo protokollis nimetud on, tema kätte jäi. Kõik wili ja toidu kraami, jäi Aadu Aidu kätte 2 talwese sööma ette jäetud. Ja rieteks oli tal juba tehtud 1 kuub ja mõned teised wanad asja ja 4 naela muste willu.
2 lamba nahka ja 14 naela willu oli Aadu Aidu ise sest warast ära pruukinud, seda lubas tema tulewa sügise maksta.
Raha ja kõik muud asjad said Aadu Suur kätte. Raha saab kihelkonna kohtusse intresi peale wiidud ja muud wanad asjad jäewad Aadu Suur kätte waese lapse kaswatamise ette.
